講撚咗幾多次，私了要打關節位、阻膠皆視為敵人！

由手足畀人打到斬再到今次畀人咬甩埋耳仔，你仲出黎做阻膠，阻住手足私了？
今次耳仔都畀人咬甩呀！下次分分鐘係人命呀，係咪要手足死咗先識覺醒？
有人肯代你地出手，唔洗整污糟你地雙手，唔該你就企埋一邊，唔好阻止手足做野。
下次再有阻膠出現，輕則拉埋一邊屌，重則私了埋一份！

之後就講一講手足私了，你地肯出手私了，唔驚曝光身份，甚至畀狗既風險，好多謝你地負出。
但下次私了麻煩請打關節位，次次手足私了都起得身，但對家就搞到我地手足死咁濟，根本唔成正比。
建議膝頭前後左右打曬，起碼要斷前後十字韌帶，打到行唔到路、起唔到身先。
我認為係依個係最低要求

阻交係幫兇 係護刀手 係boss級level敵人

仲有冇人記得荃灣斬到見骨手足
都係阻膠累事

插眼好似易啲？

有冇用VPN?小心d 巴打，而家以言入罪

原來你都知自己次次得個講

Agger
對住啲阻膠唔使留情

但係你街都冇出

關節冇武器好難打得入
條友根本想人永久傷殘
求下神獸挖眼啦

推

今時今日仲信有左膠? 阻膠根本係藍絲刀手同黨幫兇

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

學下兒子啦屌

關節要用槓桿原理拗
唔係用拳打

pish

要買番件熱狗波衫先